香港人爭氣啲我哋國際戰線有變數！Reddit Emergency!

我以往都好踴躍咁參與國際社交平台嘅行動但係而家睇到好似各位冇以前咁投入咁玩。 而家reddit好多五毛需要大家幫手down vote 下同埋 喺嗰度多啲發言同埋做一啲英文文宣！go go go!

Hi guys, I have been on reddit promoting the HK protest situation for the past 4 months. However, I think everyone is a bit tired now. As a result, reddit has become a place for pro-establishment (CCP) people to spread their agenda. Reddit is an important battle line in this movement and is visited by everyone. I WANT ALL OF YOU TO GO ON REDDIT AND PARTICIPATE IN DISCUSSION AND UPVOTING. DON'T LET THE CCP WIN!

我要大家由呢個post開始幫香港衝出國際！Start helping by up voting this post and down voting the CCP thugs!

112 3點 維園見